（1Q題） 劉波係咩情況下變劉曉波？

開估

聽唔明

一個叫劉波既人開直播同個細路鬧交

嘈嘈下問個細路咩料

細路：我係習近平既仔

劉波先生已經係大陸網上搵唔到